有無三大既bba

好掛住我個ex

冇

For叫春only

I love you cck

就兩點

禁錯 ckkkkkkk

I LOVE YOU